[習近平是狗，佢老婆是雞] AC米蘭球迷討論區(172）

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：無汗的腳毛

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

睇波

樓主

like能左

樓豬破處

唔打交叉補位既真係唔知佢地點運波上前
d人都唔幫波既

睇查神踢波簡直係享受

屌仔列B隱形

又鳩傳

推下live

人地封位封好快

本身傳波都垃圾架啦

終於多D機會睇米蘭
但感覺中前場都冇咩配合

好耐冇入黎 今場睇下先

比波廢其實無乜所謂
返後現身駁腳走多幾步咪得囉

反正而家中前場又唔係老

0攻勢

D運上場用完

個打法無變
大帝們少幫波
最後鳩傳

就係覺得奇怪
班大帝一碌木咁

打反擊都無威脅

嘩屌

可能未比人屌
或者未失波

幾次都係Theo甩波比人反擊

又係呢個老問題

同查打個ONE TWO都甩, 2個做乜鳩

完全傳唔到上去

嚇死

全場鳩斬

查漢踢翼成碌柒咁

清高俾面唔入住

好痛

前場無空間哨都唔知斬乜柒

20分鐘我睇左d乜

人地開始有攻門
射多兩腳應該入架啦

連64 波都踢唔到

正常發揮

好撚唔掂 好快輸

比人禁住砌

恭喜theo 正式成為米蘭球員

對面有運D既話入左波了

終於同化左
膠埋一份

屌你查漢冇速就咪撚打翼啦

爭牙ben 同Kjaar

頂唔頂到半場都成疑問
羅馬係時候入球

牙屌D視野真係差,排骨空撚哂啦

隊波幾年黎都係咁.....

屌

射去邊

玩來玩去都係中堅互傳
分下邊
然後過唔到對手三閘線/求其落底/求其鳩射

連觀眾都射唔撚到仲射上看台

唔幫波,默契差,做乜撚野呀

屌仔
其實用來做乜

Cristante離開左我蘭之後都勁左好多

反正都係隱形，我寧願睇下馬仔好過睇牙屌

d傳波鳩到

馬騮搶波咁

晴晴應該睇到笑

查狗冇腳好波

屌你老母

列b差啲偷到

唔知仲頂到幾耐

點解有break time

我呀婆落場踢都好過班大帝

過半場D波勁能HEA

個勢我糷會輸反擊

佢本身都唔差

比我係羅馬一定狂攻conti果邊

列B咁樣點樣交換牙華牙

無波到係咁上下啦

我覺得怪中場先過佢

agger
中場無波到
怪佢都無用

牙屌鳩射鳩傳

好似佢走個年咁啱屌仔黎

對面中場啲企位真係幾好 圍住左牙Ben 然後我地中場就冇人出到波了

WE NEED柏GAY

佢同Loca都賣得太過平

查狗想點
theo咁靚

查狗

一個佢一個Luca
當年都有入過遠射
以為可以發光發熱
唉

查狗食撚屎

知道比隊草定牙屌拎住個波都唔會有咩作為

半場收屌出leao啦

查漢

求半場不失先

中場on9到咁失

交到短哂果個係咪屌仔黎

唔好傷呀theo

成功半場和

食雪糕

唔知踼乜撚

屌奶星,出呀屌好似打少個咁撚樣

痴撚線架班傻閪
下下都後場一腳隊上去
想跑死列B咁

出leao 或者柏基啦

牙屌真係隱撚左形

1 1 1 3 1
4 2 4 1 3

睇左半場唔知做乜

羅馬下半場會唔會上力呢
古華特狂爆米蘭右路落底咪得囉

出呀屌打攻中真係完全連接唔到中前場
列B都又唔係中鋒料黎,呀屌間接攪到打少兩個咁
查狗雖然閪,但起碼有影先

佢地仲以為前場有伊巴咩

配合好勁

換走牙屌啦

要佢打攻中真係死

連波都妹唔到

和到都已經要還神

我懷疑喱個世界上有無個教練可以用得到喱班大帝

缺乏跑動都唔係今日既事
真係唔明平時點教波

係,陣式如浮雲

係球員唔執行戰術
定本身無戰術呢

難答過雞定蛋先

皮狗比多幾個月你都係一啲改善都無
中堅互傳，最後鳩屌上前，前面永遠拎唔到，輸反擊
教左成年都係咁，有料

無招勝有招

佢地邊有咁高招

我屌你老味隻左閘仲廢過安東尼尼

free style

朗蛇教都分分鐘係咁

saponara 離開咗我地之後都勁咗好多

真係唔關教練事
成隊都無咩鬥心

怪錯左撚帥西多大恩

朗蛇係8秒搶波10秒射波
我地18秒都仲係中堅互傳

仲要平均年齡咁後生

地頭蟲大哂架嗎

咁簡單嘅短傳都失

rebic

睇到黑人問號咁款

老屎忽心態
我鳩踢都正選袋你人工啦

上半場都係咁
唔止一次
成班仆街中場發夢

比返查狗踢中間, 前鋒出LEAO啦

我屌你老味隻中鋒仲廢過波里路

上場對來切點贏架？

降班隊冇參考價值

萊切太廢
查狗儲完氣

真

換人未啊

其實salesman踢咩位
次次 後備出黎都唔知佢做過乜

第一次咁早出sales

皮帥下半場十分鐘都頂唔順換走屌仔

右邊踢哂 好似係

終於頂唔順

牙屌咁都有得留底

贏在人地無咁緊迫

冇左屌仔 即刻好左

換左柏GAY

睇錯
以為無換

Sales有射門

sales出黎都幾活躍暫時

左邊完全唔見theo

下半場暫時ok 喎

柏基後備入嚟妹妹下

谷唔到幾耐
我糷會自爆的

好悶..Zzzzz

唔妹就唔係柏基

跑撚死列B咩

呢場和到偷笑

攞完波轉身向前呢樣野連sales都做到 唔明點解班正選可以冇呢個option 仲可以踢緊正選

原來未中過龍,笑4

牙屌都有正選....咁你話....

但D攻擊入肉左好多

終於有腳似樣

公道d 講，卡斯未成為米蘭球員前都做到

禁區冇人

好快sales就做唔到架啦

差D

靚喎

威極好似水槍咁
最多都係半季就要同化

連續有中龍攻門

如無意外會輸反擊

球直線

下半場似樣返啲

用柏基好過牙屌好多

個勢似

無左牙屌

你知我知個單眼佬都知
但教練唔知

下場再用牙屌打正選

戰神準備摌草

卡連歷要鏟草了

開始有攻勢代表準備失波

嘩

卡叔

清高入唔到波都塊面都冇咁黑

老實講佢同克勤都會幫下波,牙屌真係...

卡連歷

有無人覺得怕gay有d似南華山度屎？

卡叔要倒戈了

下半場羅馬靜到仆街
佢心諗對魚腩都無波入
點會唔黑面

問題係牙屌你都唔要啦
比我不如打返起怕gay 要賣要用點都好

屌你老味反智轉身出界

sales

以為領先玩角球旗

明明幾爽快

柏基過兩關然後射上看台
不過算係咁

出黎有過人有射中龍
好過牙屌鳩左半場

其實依下唔差

射乜柒

柏基傳得大力

衰收尾

益你地不如我自己黎

用多D柏GAY啦 反正都冇人
屌你老母場場牙屌

goal

咁樣入

列b

好撚負碌

嘩屌,無限個好彩既入波

咁撚樣都得

都要射三四腳先有

rebic
控甩果下想屌柒佢，又入波喎

不枉我燈成場

KC車身

唔入就好笑

控個下笑左

Black Kaka

咁易射既波都要射咁多下

查狗比條柱食左個助攻

痴撚線入球

要不是sales

列B

新仔幾好

唔係真事呀

以為唔係咁都唔入掛，好彩

擺到入網好叻仔架啦

終於有表現

慘了，迫羅馬認真

真, 入到已經還神

唔駛打閘

羅馬個陣真係好奇怪，唔想贏咁

皮狗：一早預左

清高都換走黎讓你地了

入波就換..

列b柒得黎又好撚好運
波追人

離腳十碼，但又拎得返傳得出

射龜咁

好似全隊得新仔跑得咁輕身

莫晒啦講真

戰神發火 要456了

見到卡狗真係0驚了

好似谷唔起
啲攻勢好弱

列B差啲要俾人打籮柚

好彩有身位, 頂一頂後上
後面正想屌拍GAY鳩傳佢老母
點知又傳得幾靚

be fair 下半場成隊都輕快咗嘅

收到風一過80分鐘戰神就會射爆射糷

正常啦
個個有波一腳掘上去比佢哨
條友46波都衝

好似好爆得

應該比查狗屌
射走佢個助攻

笑撚咗

roma半隊波都傳過黎米蘭

真係俾人落降頭
明明每個新仔我地都咁樣讚過

那有錢

襟掣了

柏基達又開始申請拎牌呀？

戰神係時候君臨聖西路了

sales d防守廢到

suso好爆得
conti好爆得
卡斯好爆得
rebic好爆得
sales好爆得

有無一場佢唔拎牌
同矮仔一樣咁矛

theo慘叫

爆得肯定唔關牙蘇事

查漢會將隊友逐個同化

熱血飛剷聯盟

人地未識守姐..

leao做乜鳩

咁早換走迪清做乜

扮巴神

牙BEN D犯規多數逼住foul
柏基d foul基本上係腳多

冇人幫佢

留力下場

leao太貪心

屌你leao 獨西...

theo 衝入人堆draw foul

又慘叫

里奧做乜撚呀

theo 呢場慘叫左幾多次

leao呢

肯定suso 無爆得過

查點解可以未換走

全程冇望過人

waaaaaaaaa

hold住回後好過鳩黎

今場好運到

又叫

wa diu 咁都有?

入咗先講

負碌足球

連R 12碼都負負碌碌咁,救命

咁都博到12碼

有唔好預感

屌你由後場叫到中場再叫到入埋禁區

theo鐘意有得爆

查仔

咁都有得12碼

唔撚係真事呀

平時就查狗
入波就查仔

呢度D手足真係好燈

我蘭未來十年核心

-6足球

牙查勁能到，轉會應該留唔住了

唔反了

兩下都係對面後防送禮

搞撚掂

光頭佬好就好在佢擺廢陣,都識修正

為咗入波

幾耐未嬴過羅馬

牙查

Btw,KC今場冇乜失誤
算係難得

真係要擇名揀燈神

我唔明點解佢每場修正
牙屌踢到咁都唔應該keep到正選啦

大家做閪波球迷太耐，清楚知道咁先生存到

查帝

朗蛇親口點名嘅未來十年核心

其實第一個飲水break之後，隊波都有少少改善，不過點都唔及換人咁大效果

未完場都唔讚得

下半場羅馬仲廢過上半場嘅米蘭

皮狗：仲敢話我廢？

繼續燈

下半場出黎好咗好多，相反羅馬下半場柒晒

換走屌打番11個

上季好似都有贏過

大家唔係無試過80分鐘領先就自high 慶祝
結果係點大家都知

讚咩
Roma 5分鐘入2粒追和啦

戰術大師
球壇名帥

踢防中好左好多

戰神球防守勁到

補成5分鐘，咩都可能發生

有歐霸唔反佢了

克勤又仆街

屌，最記得有場比梅沙搞到贏變和

VXXXXXXXXXXXXX正垃圾
好彩羅馬接貨

戰神卡叔氣場勁到老馬訓低接波

SOR QUOTE錯

theo 慘叫+1

仲有件Diawara以為唔錯, 點知派晒膠

差d有得剷草

theo draw foul師

原來皮師為左消羅馬體力先咁踢上半場

Sales可以出多啲

對上一次連續2季主場贏羅馬係2004

一埋身就變速

係前場係咁斷, 等羅馬快攻消耗體力

查狗真似儲左氣大半年
先好少少

多謝smalling魚拉突！

雄才偉略
怪錯皮帥

佢應該都係入替架啦

今次係1年半

佢好似成日都好多空位走咁

皮狗睇落都算認可佢, 基本上後備第2個就出

18-19 主場2-1 古仔95”絕殺

皮狗真戰術大師

查狗連完場都要仆街

挽留皮師
朗蛇做總監算

今場算幾好
之前個定位唔係幾清晰
又少波踢

牙ben連續2場冇攞牌

左邊重兵阻theo
右就俾左位sales....

查狗比列b浪費左個助攻

唔反鳥

竟然？
下場應該有紅牌

爭在嫌佢未敢拎波爆, 基本上我蘭仲係爭個人可以突破

都唔知佢換迪清->卡狗做乜鳩

卡狗都接貨真係笑撚死

其實我地嬴係嬴係本身係10打11變左11打10

牙屌落埸之後隊波順到

近幾場隊草安安分分逗住其實唔太差

下場半尾段唔講唔知班撚樣咁跑得

真。mvp
就算柏基唔fit 都好佢好多

後備入替黎講都收貨架啦

我覺得on9回後嗰件責任大啲

方皓玟巴打勁有心
多謝巴打

清高都攰, 咁大份又唔後生

袋左3分就算啦

今季第一場贏前六？

左右路都有人可以突破嘅話，對面會難踢好多，因為會拉散晒成隊波嚟防守

連克勤都好努力喱下on9

好似好過排骨

我懷疑佢係控甩

上場都柒, 係-6執左球雞皮狗又KEEP住正選

收到皮帥order留力

始終都係要靠-6

打拉素既時候靠你開po

老老豆豆上半場睇左20分鍾, 忍唔住熄撚左

垃圾到嘔

下半場未入波前又忍唔住睇下
可以入黎分享喜悅

真, 上半場真係垃到痴線

算啦, 條撚屌呢兩場打得算唔差

屌左佢成季

好彩條撚樣唔續約
快撚D躝

今場算係咁
上場就真係勁

不了 拉素豬波點爭冠？

排骨真係太薄，而且佢好似唔太識點去避免同人硬碰咁

終於儲完氣

皮狗開始TUNE到個用法, 而家前場自由人佢打得幾自在

感覺上我地中前場唔傷既話
個深度都唔係好差對比羅馬

列B
波底：50
運氣：99

上場後半人地無咁緊迫呀嗎
今場算係咁架啦

你岩

排骨剩係識回後
再唔係就同人禁住鬥跑輸失位
又成日唔撚傳比干地
Sales簡單直接得多，有波就向前
加埋中間換返個識傳波既柏基
換走個攻勢終結屌
即刻變兩隊波

聽日就6月30，隨時唔同佢續短約走人

入就得架啦
佢都好搏命架

仲有樣要讚既
起碼佢同柏基有返D配合

羅馬冇迪斯高廢一半, 季初仲想賣

續左啦應該

續左了到季尾

尤其sales都未算太差

唯一有不滿就係唔知屌仔個定位係乜

硬係覺得兩個同場就會仆街咁

睇定啲先啦

咁見多佢一陣

消磨對方體能

卡斯打得好個幾場都係四圍現位, 唔駛旨意佢拎到波過人

屌仔後備咪好囉
唔領先唔放佢入黎

我要求低啦,後備入替唔似D咩秦禾美欺巴咁就算

Sales 對抗真係好好多
唔會比人一拍就跌
雖然身形大家都係差唔多

歐霸係4-6位？

5-7?

lm

但真係用佢打攻中又無咁好

有伊巴用牙屌都可以既
牙屌後上禁區射囉

拿仔前6就5-7

應該57啦,拿仔拎冠好似保送架嗎

我地贏埋祖狗咪得

留名binc

攻中仲需要身位, 人密集咁多, 而家咁用算係咁, 唔賣就望佢適應到意甲, 大佬打翼一場過番1,2次人都要掛

第7都驚比維羅納帕爾馬狙擊, SPAL後幾場硬野

米蘭面前無弱隊

BTW 佳亞200萬一定要買, 有新中堅擺後備都有用, 有件高佬羅馬仔舒服幾多

spal 之後三場應該零分

皮帥第一次贏羅馬

換走到梅沙就accept

拎到3分已經好勁

負碌，關佢撚事
羅馬連爆兩次
本身比盡0:0

都真係難btw仲要全部03：45 嘅波，睇嘅真係折磨

今場本來連攞到1分都覺得係賺咗

到時牙屌正選收哂你地皮

我就最撐牙屌既

睇到上半場個表現唔輸執到
贏真係多得對面花式自爆
Btw踢到第28輪我地得失球仲係負數

上半場就係
下半場換走迪清同古華特
成隊波鳩到喊

和係合理賽果

下場SPAL做好本份拎到3分, 後面拉素, 狙,拿就盡力啦

Milan want to move quicker to sign Dominik Szoboszlai (19) in order to beat Juventus and Napoli to his signature, while the club could also make a move for Patson Daka (21) this summer. [CalcioMercatoNews]

話時話,隔離街又係由爭冠無啦啦自爆

詹狗遺害人間, 皮狗一個普通意甲教練都執番去呢個水準

廢撚到
入波太少
頭先望左一眼個榜
頭13位入波數

得1隊少過我地
1隊同我地一樣

Daka幾令囝

傳統技能黎, 上季又係爆到差D歐聯都冇

得唔得呀

隔離街可以
我地一樣得

得唔得呀呢件, 睇落

近兩場著唒火

買佢唔洗睇查狗

偶像派

撚撚又贏

一個謝雲奴搞掂國米

Lm

輸拉素，贏蛆
其他是L但贏到歐霸位算啦⋯

一個你搞掂柏爾馬

見到出卡狗就知
坐和望贏

我蘭又食住羅馬

撚師拎左意大利杯
意甲第七係咪都有歐霸踢？

有

又？

肯換列b未

我蘭得失球-1 但clean sheet係意甲第2多

姐係進攻能力太低

入波太少
排前13入面
入波少過米蘭得1隊
同樣入波數又係得1隊

Roma coach Fonseca: 'Milan created almost nothing in the second half, we have gifted them the win.

笑4

咁老實講，下半場話踢得好好又真係唔係，右路sales同埋柏基達嘅表現叫做正常啲，贏波真係最主要係對面on99

咁廢都贏唔到就自己檢討下啦

對面唔出最強人腳都冇乜好講
隻右閘好差

點會created almost nothing

呢場主要贏體能, 同埋對面自己換走迪清高古華特冇晒威脅

羅馬下半場好似0射門,仲話我地created almost nothing

羅馬下半場完全無組織
打唔到入禁區
換走迪清仲衰
傳中無人搶點頂
咁想點贏呀
隻perez 同我地牙屌一樣咁隱形

其實都唔知佢諗乜
明眼中都知米蘭右閘係弱點
古華特應該多啲用速度落底傳中比迪清屈咪得

唔係教練神級換人會贏到咩

見到羅馬教練換克羅地亞戰神出嚟就已經知佢想送大禮

上半場迪斯高真係任頂，換走佢應該真係因為佢唔夠氣

如果仲係梅沙條小矮人可能已經失左波

唔關佢高矮事，佢企位同意識都好差

話哂都米八
比啲面好喎

最多咪矮仔
吹到變左小矮人

都啱
前面無人牽引對手
根本無位比佢後上

佢傷完之後突破少左好多
但其實佢後上或者搶點係唔錯

多個人拉散下對家差好遠

而家好多中堅下下米9, 何況條友體能位置感又廢, 米8打出米7效果

Cadena Ser: Milan would be in pole position to sign Real Madrid loanee Take Kubo for next season should they qualify to Europe

@牙康

冇得買借黎做乜

見到出體能怪物真係笑4
打少個咁

之前放佢企死邊路唔知做乜
尋晚出埋柏基打中間串聯
前場啲配合好好j

一出 世二就feel到贏波味道

羅馬都算係我地恩公 咁好買咗戰神，又賣羅馬仔黎

戰神係馬體恩公買

係喎，馬體食咗費托，食摸奶達，cerci

傳租久保

幫人訓練

馬體做咩要做回收箱

全撚部皇馬既都黎啦

年年一炮幾千萬買勁人仲邊有錢

Castillejo vs Roma:
0 hit | shots
0 driblime | dribbling
0 passages kyce | key passes
0 accurate crows | acc. crosses
20 passages | passages
70 % accuracy of passions | PA

廢到

上場佢同牙屌除左消耗對面體力唔知有乜用

sales一出黎條右路即刻生晒

幫我地搶下人都夠

原來咁伏
之前vxxxxxx
再之前itube 都係佢搶

全部都唔值

呢家無人用情況下，唯有得佢

佢都係加強板凳深度

Calabria is at Casa Milan alongside his agent Lucci to take stock of his situation. He has several offers

sales打正選可能差唔多

bye

several offers?
唔撚係掛

卡生都有人要啦

有人爭先出奇嘛

可能又係中下游嗰啲R loan

有人啱駛都未知啦, 迪迪仔都撈左兩個意甲啦

法老都係佢地接貨 雖然唔差

法老平賣啦直頭

諗起就傷感，不過三十未夠就去R人民幣，唉

個時平都冇人要，而家咪又唔掂要去中超

Milan’s idea is to sell Calabria. Bologna inquired about him some time ago. Dumfries or Emerson (Real Betis) potential replacements

Emerson is playing for Real Betis on loan from Barcelona

賣唔賣到10m

比盡8m
試下開佢15m等佢壓

到底巴塞係咪癡咗線

喺米蘭成撚日傷
原本令人好期待

到底係巴塞痴線定係狙記痴線

其實單deal幾錢
個個source唔同講法

疤啦

疤而家真係堅老人院
死攬堆上年紀big name
後生有前途嘅反而就賣走

Lucas Paqueta on Instagram:

Every day in the media it is said that I am going to a different club. I have a lot of respect for São Paulo, but the transfer rumors are untrue! Everyone knows that my heart is red and black. I don't see myself again in Brazil except to come back to my home (Flamengo). I hug you all.

Di Marzio: “Pioli has the right to believe that results can give him a slight chance of staying but there is an agreement with Rangnick. He’s done a great job because there is contacts with another coach since December is certainly not easy.”

慘

真紅黑
佢應該要踢多啲啦

挽留皮師

岩呀,佢個態慢慢打返起

轉會市場幾時開
希望多啲飛機文J

Di Marzio: Pirlo to manage Juventus U-23s in first coaching role

蛆記名叔

等陣教得差比撚撚笑柒

九月到十月， 其實我蘭已經傳左幾十人

皇馬都傳咗好幾個

只要係25M以下 就有我地份

夏基美去國米
好提子唉

352 翼衛岩晒佢踢

馬斜眼+干地
真係幾屈機

相信基金佬
唔駛洗錢，緣份到自然有歐聯

洗唔洗del post

都唔知等幾多年

驚西咩

我用緊vpn你呢？

驚閪?

就算你坐十年都唔會錯過米蘭奪冠

果然係蛆記名縮

康巴唔是澳門巴

呢個真

低組別聯賽冠軍都可以有掛

鍠狗一隻

驚閪
天滅中共

有gut屎

有人knock 門

其實邊驚得咁多
共產黨有心入你嘅你係街行下都搵到藉口拉你
況且我哋呢d魚毛仔習大大點會睇得上眼

懷疑下年要見番牙蘇, 西維爾個勢差到仆街

- Jeff Hendrick (28 years old, central midfielder) is getting closer to signing the contract with AC Milan. The Irishman rejected the option of extending the contract with Burnley and will be able to change employer for free from July 1.

[Sky Sports UK]

- At the moment there is no confirmation from Milan about the possibility of employing Jeff Hendrick.

[Milannews.it]

呢個乜水

好似係借18個月

4連和, 同第5差2分

好流呢單冇啦啦免簽條英撚把鬼, 有米蘭記者否認左

即係遲一年見

會不會提早退貨

仲可以租一年西維爾咁精點會退, 盧蛇本身都鍾意牙蘇, 同埋西維爾翼都係ocamp, 牙蘇同埋老鬼nolito, 下年無歐冠都歐霸, 都要人

到時我地就由左屌右蘇轉左查右蘇

大因隊賓尼雲圖下季番意甲屌打我地

好似話連續22場不敗

不過佢去博洛尼亞前又係意乙打得好, 去博洛尼亞好似20場贏2場賓尼雲圖上到黎球員質素仲完全劣勢, 到時又考牌

迪馬: Lokomotiv Moscow have held contacts with Milan regarding Laxalt. The Lokomtiv midfielder Aleksej Miranchuk is falling in line with the characteristics demanded by Milan and could go the other way in the transfer of Laxalt to Lokomotiv Moscow.
辣殺換點睇

又要搵過theo後備

呢件你點都要加錢啦

無買斷條款?

大恩帶親次級聯賽或者青年隊都好勁

係唔係話拎到歐聯資格就要強制買斷？

放到辣殺加錢都制
有無巴打識?

加油呀西維爾

可能係米蘭累左佢

俄仔21年到期啦，同埋俄羅斯球場員出國通常都麻麻

Lazio striker Ciro Immobile has been booked in tonight's game against Torino and will miss Sunday's match against Milan.

屌,未驚過啦

有無音樂比利米蘭都贏唔到
有乜分別?

今場正選，可以睇一陣

拉素又反勝
係有啲運

REBIC真係最佳收購

有d睇頭

Sales左Leao右咁有趣

應該出國果個調轉咗

3:45睇西波

又傳LV佬

Szoboszlai 好似去拿仔

唔算勁到揼春

米蘭搞掂好管理層同下季邊個教先

卡拉仔

3點9

應該唔會見到我

留力打拉素啦, 黎緊幾場得呢場可以輪換下

皮狗成日都出球迷陣
多數都柒

Alexis Saelemaekers will sign permanently for AC Milan

已Official

終於借完真係買

aquilani

真心覺得佢唔啱用

Milan would like to buy Ante Rebić from Eintracht. Rossoneri informed the German club and agents of the player about this decision. Eintracht would like to receive a minimum of 25 million euros for the Croatian.

[La Gazzetta dello Sport]

隔離有夏雞米，我哋就簽呢啲

Fake

深夜西波

失波永遠好容易

新仔出場

柏基幾好喎

卡斯場場都傷一傷 希望sales養得熟

好撚野

輸多粒

痴撚線

世界波

屌你老母上場贏完羅馬

今場又踢西波

費路卡利都入到波 屌

牙查！

新仔靚喎

又var

係幾有活力

慘offside

反查又輸
淡友唔易做

訓得

好撚驚皮蛇下半場換牙屌出黎自爆

對面紅左

更加唔使指擬入波

paqueta好fit

出leao 唔出伊巴

兩邊傳中柒撚到

射夠未

leao ，仲差兩粒

一分都執到啦

sale落場到宜家啲傳送都好鳩

上場對羅馬-6執到兩球，今場就係對面運氣99

成日都對弱隊咁樣失分
穩定性差到

傳波只係好過calabria少少

多撚謝哂對面

做乜撚

on99

有冇咁-6......

反cup吧！

笑咗

差啲又烏龍

又唔全係運氣
人地個龍都救好多波
啲後防補位快封左好多球

唉打spal 失分on99

屌你老母屌仔後備出黎把撚咩

第二球比人笠死好柒

8，9個堆哂喺禁區，班大帝唔飛機就省中人

打飛機

垃圾啲傳中真係垃圾黎

訓左無睇，邊個罪人

咁都有一分

呢隊閪波真係on99.....

無留力既本錢學人留力

唔睇就咁

連呢場都失三分，有預感之後9分都凍過水

失兩分

贏第五 榜尾失分

今季都無咩feel 無咩期望，拿拿淋完季唔洗捱夜波好過

好似有ching講過對spal會拎到3分

上星期邊位手足話穩贏SPAL嘅？

呢隊閪波就係咁有驚喜

睇咁多年我蘭都仲話穩

係我

啱啱搵到就見到你自首
照bin

黎緊2場都係3日一場, 個態睇怕好難好轉

取了4分，已贏

話攞3分個個都要攞出黎Bin

好彩琴晚訓左

早段對方有運入兩粒 之後佢哋打少個 琴晚踢得算唔差 栢基達踢到好生 係兩邊出波落點好曳下 特別係sales 啲傳中 好垃圾

早就應該用柏基達打攻中啦

左右要配番有突破能力既翼, 最衰個仆街詹狗玩4312, 一早買聖美心咪好囉

尋晚美心助攻帽子

佢之前成日好慢好立
拎住個波成日扮西多夫
好鍾意用屎忽得住人再妹

尋晚咪踢得幾好
有突破有射門
又會走返出黎幫波駁腳

好過呀屌已經夠

分波果斷左好多
又識過人，J 死

有返上年9成狀態

kc同柏基打返起，中場唔洗點買人

之後下季又現形

下場就...

咪係囉
講到下季咁遠

串到，laxat心傷了

迪馬又中槍

過氣了

好地地做乜鳩燈神

見到真藍黑咁勁
就覺得下季前4都係冇可能

羅馬搞咩

兩隊一齊陪我蘭失分

食屎晴

真藍黑個套意甲冇乜隊頂到, 希望蘭蛇都帶番D跑動同衝擊力既打法, 呢方面成個意甲都幾落後下

黎緊一個黎拜連打拉素 祖記 拿玻里
連輸3場不是夢

我地成隊係咪得theo 入到佢地體系

$馬刀應該得

但係蘭蛇又鍾意查漢喎

FM Leao咁撚勁既

有硬件有技術
但踢落硬係懶懶閒咁

99年, 仲可以練下既, 柏基都改左好多

準備反佢啦

咸能左
我地係真藍黑體系買左隊草conti

Official: Today's magnetic resonance imaging studies have confirmed minor biceps femoris muscle injury in Samu Castillejo's right leg. In 7 days there will be further medical examinations of the player.

fifa都好用
fifa kessie 直頭神獸咁

fifa 半隊米蘭都升到90以上連卡拉都升到上95

今集啲人肯用就升到99

隊草直程勁
跑全場又有遠射
升到84好似球皇咁打

Facts about Rangnicks Coaching Career

-Admirer of Sacchi and Zeeman

-Took Hoffenheim from Series 3 to Bundesliga in 3 years and they are now a stable middle table club

-Eliminated Inter with Schalke in CL with a 7-3 aggregate.

-After finishing third with Leipzig, he became the head of Sports Development department for all the Red Bull clubs including Salzburg, NewYork, Brazil, Leipzig.

-Believes in the three C's: Capital, Concept, Competence

-Players scouted by him before they reached their full potential: Mane, Werner, Firmino, Halaand, Keita, Olmo, Upamecano.

J能左

Players scouted : Hakan Çalhanoğlu

漏咗個

近呢幾季用米蘭打機唔駛點買人

Giampaolo夠勁

柏gay

佢最近兩場都踢得好生，不過上場尾段好明顯無晒力

下場就放返阿屌出黎

學上場打羅馬, 牙屌出黎消耗下對面體力先

其實呢個戰術都唔錯，不過首要係換人之前守得住，唔係之後換乜人出嚟都救唔番

今晚會唔會456架？

＠一命嗚呼

上場食唔到史
今晚要食素

屌 連仔快手幫我刪撚左個post喇屌

今日唔開post俾我素爭冠

想佢爭冠就更加要你開post啦

對

我哋米蘭都有 three C's
Conti, Calabria, Calhanoglu

Caldara

Castillejo

獌隻般奴勁能到

開返個夜場食素

戴巴拿中完武肺仲勁左

武肺吹大左

又4點

古阿達度輕鬆射入

點解呢D波米蘭從來都無見過
一個假動作推返右即刻狂抽遠柱

又閪波

半隊無速無技術連推返右果下都推甩喇

第一，唔識假動作
第二，識都呃唔到人
第三，呃到人都要拖一拖唔會即刻
第四，就算即射，都肯撚定飛機

今晚四點 早場再食素希望拉素奪冠

拉素廢隊，輕鬆食

Dybala has been booked and will miss the game against Milan

De Ligt was booked and will miss the game against Milan on Tuesday

讓你車馬炮都比人456啦

有牙朗=然波

想訓鳥

唔撚睇了,出屌仔

今次真係Forza Lazio

皮狗去死啦

無音樂比利我覺得和到

柏基上場咁撚勁，係要出番牙屌

又可以pin定先

真唔真呀

嘩查神！

查

查古

10年核心

省到人咋掛

上場個個都查狗
而家又封神

查漢goal

反克組又輸

反查又輸

入左就得
無謂深究

係咪省中人入

伊巴件廢老靠查神呃助攻

係，變咗高飛曲墮

想睇柏基

呀屌做過乜鳩

E巴又越

詐糊

越位

打反擊比球波都濕濕尻尻咁，拖慢曬

12碼

R到12碼

咁撚靚....原來越

e巴射爆個龍

嘩屌,咁都入

負碌

咩料

伊巴

連入12碼都咁-6

12m

搏到十二碼都負碌啦

負碌到

有冇人同我一樣好不安

已經預計到劇本

屌
上左床訓 即刻查狗入波
依家12M埋 起身了

一切都係劇本嚟

心情好複上半場食素但搞到祖記又拎冠

你上番床好嗎？

下,咩傷

查狗r.i.p.

查漢傷左換出

查神

咩事

點解唔係呀屌傷

唔好走出嚟害人啦

一開機
查狗就傷

今晚咩事，有求必應？

28028一起身牙查即刻傷 訓喇柒頭

無參與過比賽點傷？

自己踢傷自己

sales 平地仆街

逼害牙屌

原來係腳毛條走數L，該屌

D反擊永遠都係咁柒

廢老跑得好撚快

條撚屌成世人最好視野係呢一下

啲名改到唔記得晒

廢老唔係傷呀

我睇左D咩
兩隊鬥鳩
一隊勁負碌

THEO

ebra 俾人ankle break

補位快撚到
仲要食左腳

draw foul 王

下半場拉素獨屠米蘭啦

我覺得上半場算打得好,係咪我食得太耐屎

D 傳波算幾爽

腳腳都回傳
好就應份啦

向前傳同組織真係少
防守就真係做得好啦

打吡劇本又要重演

下半場佢會唔會又嗌到入對方禁區

食米者聯盟

又draw多一個12碼番嚟

隊草是米進步左?

Calhanoglu’s injury is a bruise to the left calf

e巴傷左？？咁快換走

屌上半場就傷10年核心+今年核心

應該冇

留力下場打狙姐我估

我蘭憑咩留力

伊巴今場成日抖落中場攞波踢 列B衝擊力好啲

拉素入多咗禁區，就嚟爆了

屌仔真係on9斬唔起個波比人打反擊

嚇撚死

conti 呢下靚

Lukaku 脹左咁多

OFFSIDE都頂撚到解圍咁

兩兄弟一樣

列B又入east goal

真定假呀

呀屌30歲仔最靚直線

笑左

今場殺好多波

牙屌竟然識傳波

我愛你 列b

痴撚線響拉素主場食素

竟然！

竟然唔射

反克反吊又豬

今場傳左唔少好波
不過都射左好多鳩波

覺唔覺班友仔跑速快左

講真羅馬市兩隊波對我蘭都食咗屎咁。另虢今場米蘭今場真係唔錯，傳控又順又爽（大部份時間）

其實皮蛇開始教之後d 猜波係好睇左好多
有時羸唔到真係球員廢唔一定關教練事

咁要玩留皮sir 了

呢對係咪米蘭 vs 呢對係咪拉素

季初d單刀半單刀十球有9球都唔入

最慢嗰班走晒，其他再唔跑快啲，會比伊巴掉落垃圾桶

連sms都傷埋

屌奶星,THEO勁到格硬黎都差D有

假架

Theo差少少

theo勁撚到
可惜入唔到

當自己bale

羅隊：中波都要屌？！

出卡拉，今次仆街啦，有暗湧

古力上一場有冇出?
利申冇睇

卡拉條垃圾第一腳就交失

第一腳就柒

終於又有得睇古歷+牙賓

復賽後第一次出

卡拉條仆街比得差

THEO易射又唔入

theo

theo cup得咁靚，竟然射出界

玩咩

最後一腳柒到

傳統

咁樣都黃

想睇leao

no，出廢老

拉素

隊長

皮狗換哂啲炸彈出嚟增加球賽刺激性

卡拉出到黎真係唔知踢緊乜

即刻過人俾你睇

出黎推左走右

又嬴強隊

咩事呀，又同拉素嘈

深夜食素

今次搓好左架啦

贏前4

我錢馬又乾淨紙

挽留皮蛇

六弟(暫時)

柏gay d波爽左好多

7分已袋

都話咗你唔開POST佢地就爭冠無望架啦

btw，卡拉仔啲傳波究竟有冇望過隊友架，下下都傳俾對面嘅
同埋sales成日都亂咁走，搞到對面左閘一拎波就任推，到sales追到返右路，人地已經過晒半場

上場啲防守有今場咁集中就唔會失分

破拉素金身

宜家禁止隊草上前進攻，成隊波順晒

隊草順眼左好多

屌你老母3:0

肥牛幾下衝刺快到

依隊係米蘭？
3:0拉素？

有冇全場睇返

嘩屌
竟然食到素

冇睇，起身都嚇親
但蛆狗9連霸了…

比數調轉左？

一陣睇返重播先

留意到 雲sir只係傳下 查古已經開始上力 黎埋真係勁過奧燒

唔撚係嘛，3:0?

起身一睇以為自己眼花

諗起有板友話 SPAL 攞 3 分個 post

依幾場啲數據>成個上半季

唔撚係真事呀

起身以為調轉左比數

仲買咗拉素贏
唔記得今日係十五

j埋今場好喇

連續兩場含撚哂一定

意假羅賓漢

韋根收皮，會唔會簽返個左閘

皮狗狂屠羅馬城
2場入5失0

但係聖西路跣親

起身見到個比數 嚇一嚇

證明黑SMS＞白Kessie

屌咁都食到素
查狗咁勁下場贏埋祖記呀笨

今場隊草限制SMS做得好, 近幾場帶波衝前派膠好似冇再見到

唔洗賣了

復賽後咁踢冇人屌佢啦

傷了

復賽後真係唔錯

加比亞同卡查比真係差好多, 要學下野, 踢意甲仲係急左D

可能仔睇就0：3

打進13球，列B打破個人生涯單賽季進球紀錄

Distance covered Vs Lazio

1- Saelemaekers 11.594 Km
2- Bennacer 11.077 km
3- Kessie 10.888 km
4- Kjaer 10.142 km
5- Romagnoli 10.042 km

吓

我地星期三準備比有佬錢老強

睇精華完全屌打

場場都有波入，痴撚線

Theo 成隻巴利咁

痴撚線

呢季入咗牙Ben 都係重點
係中場防守幫到手
最重要係有個人可以係後場現位交波同埋帶到個波去中場傳出去

隊草逗得好深
成日見佢喺禁區入面解圍
特別係頭鎚解圍
一早咁踢咪好

Kessie keep到而家復出後嘅專注度都ok同埋唔亂衝係ok

攞到7分超標完成

懷疑係之前教練指示問題

我覺得都有呢個可能
因為有講過佢係真藍黑果時 Gasperini 係對佢場上走位果啲好嚴
郁啲就喝佢

想讚下sales 都

勤力，跑動多

刷刷卡黎講唔錯暫時

意甲小白

識裝越位